區議會好多區都贏少少 算唔算露咗底

下年立法會大Q獲
配到仆街

另外
港共只係出賣咗保皇黨其中一個cap水點
但就一次過消咗5個月積落嘅民氣

。。。。

想問區議員有冇得選立法會？

問左外間未? 今日拎裝修許可證

本身建制多席 依家贏得番仲想點

你知唔知咩叫三料議員

咁我地都可以學配嘅姐
經過呢幾個月
我已經覺得冇嘢不可能

我唔知

真
一定要諗到方法配到票
唔要票王
我地要攞到過半數議席

我地點會配到…………
依加講緊無撞區無鬼就唔洗配
反而係政黨要明白個區選民嘅政治取態

區議 立法 行會
=============
政府建議下屆區議會任期起，把議員酬金調高5.6%，由每月32,150元增至33,950元。而兼任立法會議員或行政會議成員的雙料區議員酬金扣減三分之一安排，亦會取消。

除雙料議員外，更加「盆滿缽滿」的可謂是行政會議、立法會和區議會三料議員。因按加薪機制，行會非官守議員已於去年10月，按消費物價指數變動，加薪至83,050元。

換言之，倘落實「雙料區議員扣減薪金安排取消」，2名三料議員，即民建聯張國鈞和經民聯劉業強的月入，將是兼任行會成員的立法會議員薪酬65,700元，再加上區議員的33,950及行會成員最新調整的酬金，合共達184,500元。

唔會咁易完 區議會只係階段性勝利

其實最好就用一張名單入4 5 個
谷晒d 票去同一個倉到
咁7:3 比就輸梗

不過邊個行頭邊個行尾
咁大利益 販民實唔制

唔算
因為登記日係72截止
好多人都係721 831之後先覺醒
呢班721前沉默的大多數未必有登記做選民
相反建制基本上動員哂所以力量去投票(未fc 要睇返過往同今界建制的票數有幾大分別)

諗起熱狗

total vote is still 55:45
we won because this is first past the post
in legco, we will not win unless we can maintain the momentum

鬆一鬆是ok的，
但正如poly廚房佬咁，
做盡自己可以做既，任何人都可以發出好大既光芒